Zuando no gta iv s pra passar o tempo, e mostrando alguns mods...... no liguem para batidas, cavalices e etc....

cfg:
Processador AMD Athlon II x2 2.8 GHZ
4 GB de ram DDR2
Vga 9500 GT 512 mn
HD 500 gb Seagate + 500 gb samsung
Case: Xblade modificado

mximo de fps de o fraps desligado = 35
mximo com fraps ligado = 19~20

;D